好奇一問 到底黑人點化妝

乜嘢搽到上面都冇曬色
粉底又太淺色

好多highlighter架佢地

全面都highlight矖先上色？

識個好黑嘅印度朋友
佢話嗰邊啲粉底有啱佢地嘅色
白少少嘅有好似muji schedule book隻色